有冇鍾意聽日本band嘅結他手？

Ellegarden, OOR, PTP, AKFG, Coldrain, Mol-47, Androp, Wanima, mongol800, momoeyes

我哋係一隊參考上面風格，寫自己歌嘅band。想搵新結他手。有興趣請tg: winterjai

Push